點解速龍要抄美軍Delta Force同SEAL Team啲裝？

最近研究頭盔先法國速龍一直抄人啲裝

人地Delta 以前求輕便戴開Protec 啲運動頭盔

宜加Team Wendy 更加唔駛講

速龍幾時去打仗？

Sor9ry 香港嗰d是畜牲

做咩唔扮解放軍

香港都冇軍工業，啲裝備全部要依賴外國出口俾佢，經過呢三個月應該有好多嘢買唔返架啦

因為本身就係

因為老解太柒

美國佬仲未禁

綠衫應該有啲係黑工

想睇防暴叉實戰

禁咗

真係 唔知其他國家啲彈入唔入到去美國槍到

著左以為自己係正義化身
不過終於都係剩係夠膽殺自己人既廢柴

多謝非苦每次帶領勇武
下次被拉都值得的

原來笠住新頭盔嘅布都價值百幾美金

香港警察熱愛美帝
美軍出現香港狗賊立即為佢地錫春袋

多謝非苦每次帶領勇武
下次被拉都值得的

人地seal team 幪面係驚俾恐怖分子認得，香港嗰班係怕網上起底，笑撚死

佢哋套新甲已經係支那貨

應該被大陸佬搵笨啦
買左無著過

佢地本身就係恐怖分子

琴晚大埔墟站見過

淘寶好似有同款 仲要平好多

好柒

要跟SEAL TEAM去中東打下先對得起自己啲裝備

唔好同我講美國點，印度警察用彈弓咋

禁左催淚彈同槍果d啦好似

好撚柒咩撚野事跑唔跑到都係問題

真係好撚柒

班狗又只係著下身唔著曬全套

呢樣嘢可唔可以用踢波嗰塊護脛代替？

其實香港警察 自己都有套「鐵甲威龍」
但佢地從來唔著, 因為根本唔方便活動

呢D 裝甲 只係睇落好勁, 但實際上根本無人會著
人地外國防暴警察 都唔著, 根本著左跑唔到

可能根本就係 支那都信

著晒全套行都行唔到

唔係話有買法國甲？旅行見過一次，好似好好打，睇Youtube 佢哋見到氣油彈都冇咩點驚

Police militarization without military professionalization，paramilitary真係極醜惡

速龍係Team Wendy定Ops core？

法國佬好重甲喎

美國有隻叫液體護甲，啲液體係越大力打落去就越硬，但慢慢吉又吉得穿，咪可以解決靈活性問題

咪又係打自己人叻，打其他人缩骨

唔好話我幫對面，真係想睇佢哋舞唔舞得支嘢

已經買唔到 所以用曬就冇

香港班警賊畜牲好撚樣衰
點夠美軍靚仔又型呀

好似永高行賣俾佢地？

Team Wendy個章仲係上面

軍人=殺人機器
咁你明啦

佢地個好似狗口罩嘅狗罩 其實係咩名堂
有咩咁特別 用途係乜？

真係好似狗罩

黑警咁撚支持中國買支那槍算啦

好多先進國家都要面對嘅問題 屌你拎枝AR15對拎把行山棍

當人民成為警察嘅them同軍隊嘅國家敵人就會噉

雜差果隻好似普通攀岩頭盔

防啲磚頭雜物打佢地個嘴，美軍都有，不過人地應該防子彈

唔知係唔係啲Team Wendy 組件？

cid?
kask

啲cid琴日開始著
應該係之前個狗工會嘈，話cid保護不足先買

好似呢隻

數典忘宗
強烈要求速龍轉用中國爹爹武警裝備 NMSL

見過有啲畜龍用fm54
有啲用fm12

我諗緊用得fm54係sdu定ctru

其實呢隻唔差

人地咁重裝就打恐怖份子
下下槍林彈雨
你就畜牲就著黎對付市民

你都識講係美國會賣比你咩支那就出垃圾

Ban左

佢地對既示威係無限氣油彈都唔同lv

cheap極都EN12492, 黃色安全帽冇side protect

好似好好打

仲有得裝visor喎
我今日都見唔少人用呢隻

前線勇武巴打 不妨加對護膝 有咩嘢跪落地滾開 膝頭唔駛食咁應

其實CID 次次著便服出動鎮壓, 已經係on9啦

佢地以為平時去查案??

成個高達咁

班仆街換左裝佬跑快左好多 以前畜龍好慢

可以買Alta 護膝

得
北約主要用5.56NATO 7.62NATO for 步槍
手槍就以9mmx19 為主 但聽講美國佬好鍾意用.45acp 因為.45係design for m1911,m1911係美國嘅象徵

而解放軍 手槍用92式 都係用9mmX19彈
步槍用95式 用嘅係自主研發嘅5.8mm
但有出5.56外銷版

以中國現時嘅技術，做基本嘅槍械彈藥應該冇問題

有個美國軍事FB PAGE有講，問點解會賣比佢之類

以前係幾時，16年旺角黑夜？睇相班人好老

睇下，同佢地一齊屌柒間公司

咁Federal Riot Gun呢 Tippmann、VKS 呢

打自己人就得

打恐怖份子WO 收皮啦

其實防暴裝備, 根本唔係高科技野

頭盔/警棍/盾牌/防暴裝/催淚彈/布袋彈
全部都是低科技野, 求其一間工廠都做到

不過香港唔發展工業, 所以香港警察 先需要向外國買
如果香港發展工業, 真係 坦克 大炮都做到出來

討論！想讚警察！

我們中國的裝備不好了嗎
怎麼用美國的裝備

有樣嘢唔知可唔可行，佢地好鐘意將你反手成個人壓你落地，如果你背脊係有尖刺，班狗一定唔敢從後飛撲禁你落地，佢一定最傷

又要唔信国貨
又要買西方自由民主國度嘅産品，
但個腦重係中国人

印度

#移民sir

好撚想睇佢地全部都要用老解/大陸裝備

咪係

佢地當自己打緊杖架啦
人唔笑狗都吠
人地外國真係食子彈
香港特種部隊係濫權無差別捉女性同市民
仲好撚威架

federal riot gun 同 tippman 係防暴專用，唔太清楚
frg係1930年代嘅產物
以中國現實技術，要做彈藥唔難

vks俄佬嘢，香港好似冇用

啲支那裝物料一定好撚多毒性
著得多慢慢生cancer 先痛苦

但重工其實好佔土地
土地問題係對重工最大嘅阻力
同埋香港冇重工基礎
至少呢30-40年冇發展過重工
仲有就係成本問題
出面買平個自己做

著返依套未得囉

笑咗

norinco 有出鎮暴武器，唔知有冇catalog

惡有惡報

學摺被

佢地閪敢打仗咩

印度佬天生自帶外掛 唔計

因為根本警察入ptu就係接受軍事訓練

以前就幫英國人賣命，而家就幫支共

包無事

有冇開聲講下

歐美唔再賣裝備比佢地, 遲早就要用中国貨
同老解睇齊

星加坡其實都有國防工業

班狗 全部用靚野，但廢到仆街元朗班白衣人都嚇到佢地縮到上佢老母喉嚨度，如果isis呢類組織黎香港我諗成班速龍會舉手投降

畜龍果隻都係ballistic?

人地戰功彪炳，殺埋拉登

拆彈？

新加坡 都可以自己做到裝甲車

我唔信香港唔得

Little India Riot 佢哋警察好似雞飛狗走

圖3、4係ops core頭盔
一間叫PTS嘅公司幫狗買返嚟

畜龍opscore同team wendy都有用

戴team wendy嘅多數係PTU or CTRU
戴opscore嘅會係SDU / RRT

新加坡嘅重型裝備喺邊度整？
好似好多都係同外國合作生產
如果香港要做，應該做咗輕武器先

同魚革果陣既 港警一樣

因為從來無遇到真正既「暴動」, 所以被人打到仆街

唔係ops core FAST咩

而家班狗戴得出嚟都只係膠 or 碳纖維

咁應該2000蚊頂啫
Seal果頂成皮野

但香港嘅engine係水泡科
新加坡唔知

唔好話速龍
SDU都著到好似玩緊war game咁

膠 通常2千幾
碳纖維 通常5 6千左右

Ballistic佢地都有 只係唔會呢啲情況戴 好重的戴得耐條頸會累

係 team wendy
有啲狗仲貼住個牌子logo魔術貼係頭盔上面

其實外國特警隊, 好多都喜歡著到成個軍方特種部隊

唔講仲以為佢地去打仗

明明敵人 最多只是罪犯/ 孤狼恐怖份子

佢地新果套衫要防火

應該係，因為

Urban environment著乜春迷彩

Sor 搞錯

估唔到PTS 永高行咁細間鋪賣軍火

真係打仗 佢地就鳩縮

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

成班新豬

以為自己玩cqb

香港警隊竟然用美國貨

應該係普通bump helmet
速龍嗰款有疏窿

D留言好多鬍鬚美軍好戰大隻佬，我毒撚

咁呢啲係ops core?

Asian Nazi 唔配用呢啲，用番解放軍嘢唔該

佢哋對cyre precision 有種情意結

件black hawk tactical vest見有手足着野

就係呢啲人嚟打人

有間ESKI 香港公司大陸造

至少用類ops core頭盔
老解都抄緊歐美用 但唔知係咪原廠 定大陸replica啦

佢哋差唔多所有pattern 都有齊

好撚on9兼夾幼稚，好似有機會每樣玩具都玩吓咁

買到同佢地一樣就好笑

老解部99一睇個車身就知係T-72嗰啲嘢

612已經係咁

一次過用哂 催淚彈 布袋彈, 橡膠子彈, 海綿彈, 胡椒球彈
如果當時水炮車用得, 應該出埋水炮車

以為球場上或者行山先有裝備撚
黑警係各國警察中既裝備撚

可以扮佢地，趁機搞下啲蠢9建制議員，佢哋實唔識分

裝到聖誕樹咁用黎打市民，正柒頭

跑兩步索晒氣好心就收皮啦，船堅炮利支那民族性

邊個 fb page ah

612之前ebay g3 lac 有好多貨
唔駛2日就比人買曬 得返啲貴
相信有手足入咗手

圍下狗屋就開槍 外國警察見到實瘋狂恥笑

啲速龍通常自己一隊行動 其實有好多機會

咩鬼嘢

大佬呀，人地打既係恐怖分子，佢地打既係普通市民。你拎呢d甘既垃圾同入地軍人比？

或者咁講港共同黑警已經認為進入左近戰爭狀態，大家上前線一定唔可以掉以輕心

提防六大害

美國到來，第一批this way sir一定係香港
狗察

香港警察熱愛美帝
美軍出現香港狗賊立即為佢地錫春袋

其實戰鬥裝備唔防你圍毆佢，防彈同防圍毆係兩回事，著到咁好睇係冇用，反而好笨重嗰種先有保護性，始終講緊示威者，冇槍射你，防彈做乜鳩

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

最重要是防火

汽油彈 放題唔係講笑

咁撚7都有得同國際水準比？

收啦

速龍係唔防火

速龍果件 黑衫, 就是法國防暴警察 果件衫
向法國買

Really ?

件g3 唔防火

其實型過舊制服，舊衫成個工人咁

新衫一睇就知係壞人 香港重光啲故事書一定要加入呢班人

傳說中既鐵甲威龍

班狗著套CP combat suit都幾千銀

全部都係永高行賣俾班狗

永高呢間野本身都食兩家茶禮，大貨俾狗細貨俾街客

畜牲用緊嘅係team wendy exfil

crye precision

裝備撚對住鐳射筆都以為自己打緊仗

上面話咩pts steel 都係 真人血饅頭

嗰啲係綠衫

pts 做ops core, team wendy就一定係永高

五毛bot template

返工 = Cosplay美軍

上面話佢地有ops core 另外網店HK ARMY GEAR好似都有Team Wendy?

對手：15歲短褲𡃁妹，150蚊3M豬嘴中學生

班on9 popo以為自己係軍人 好型咁 其實真係柒到爆炸

點人血饅頭
人地班呀叔同狗合作左咁耐，預左唔會咁易取消關系
至少我上永高行啲sales 都仲好好服務先

佢哋應該好迷美軍

點先可以做到代理

睇American Sniper然後打短裙𡃁妹

呢啲唔係人血饅頭，係兩家茶禮比人血饅頭更仆街

大陸產果然肉𨳊酸

軍火商

好訓醒啦

多謝飛虎隊帶領勇武放火
如果勇武去元朗圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

Pish

一個綠衫，全加埋4皮港紙

移民sir個簽證批左味呀，美國人權法

洗咩扮，直接叫佢地出動咪得

呢啲速龍喎

香港消防都係 嗰套黃金戰衣呢啲天氣著焗死人

咪由佢地抄 佢地都係抄得個樣 訓練 抗衡力完全比唔上外國軍隊最低層既求其一個

支那貨重到pk
點跑

夠打𡃁妹啦

你覺得香港同大陸有自行研發 PPE 既能力？

唔用佢地既，唔通真係變晒警犬唔著衫四圍走？

柒唔係問題
都唔知有無有毒物質
長期咁著分分鐘生cancer生到上春袋
仲要佢地一著就著幾粒鐘熱住
諗起個春袋都有d痕

你睇返法國黃背心示威片
人地警察好少主動跑出嚟捉人
好多時都係守同退
就算驅散都係射tg等你自己散
所以佢地重甲都無影響？

民警黎

其實唔係新衫
係直接著飛虎隊潛行服

都唔係嚇
係夾埋
如果無夾埋
離遠望到差佬到
白衫就閃咗啦

人地用國產得啦

咁人地政策唔同，會有顧忌，都係靠十八世紀末以來用血汗打番嚟

正規應該都唔好打？

保護埋佢地

真軍人冒生命危險咁對槍對射

警狗只係夠膽蝦手無寸鐵既市民

去打仗應該全軍覆沒

可以戴紅軍帽

當然正規都一般
但清到場

獨立之後幾十年太平邊有實戰例子

點樣扮自己

之前都係Team Wendy，跟住RRT都開始著後就用NRS

Kask Plasma Work / Superplasma + Visor

CTRU

Exfil LTP來
現場睇你就分到根本係膠

Ballistic前線攝影記者先有用

東施效顰

部分攝記係完全一樣
跟住尋晚有個CID見到爆左句「哇咁重裝」

狗嘅榮譽感只係建立喺有型嘅裝備同埋自以為代表法律上
pride and honour佢地識條春咩? 有信念我地戴地盤頭盔都型過佢地D裝備撚
快D換哂支那裝備, 等佢地著出嚟又柒, 又化學敏感爛手爛腳吧

LTP 好似Polymer 準備買

nrs 咩來

永高行另外隻Bump Helmet

似Star War啲白兵

聽講Seal Team嚟香港同sdu交流 玩跑步比sdu放到爆偈 有興趣去Fact check下

打平民夠曬 你估你SAS咩

軍隊有派人去中東
不過警方真係冇實打

坡一向唔重視跑步
佢地境細平地多，有車有單車夠做

我唔明你意思
咩叫放到爆偈？即係人地唔夠sdu黎？

因為唔識摺被起角

億力行
永高行

自己諗

有乜出奇，上網睇下平時啲世界特種部隊比賽資料，你以為seal team贏好多獎咩，不過sdu冇乜實戰

美軍型囉

USMC
delta force
navy seal
英國都重有大名鼎鼎SAS

唔知做軍人原來只係要鬥跑步，唔知CQB邊個勁D呢

一係買大陸野。。最後都買外國貨

真心型到仆街 香港果啲就柒到仆街

呢把喎，用左啦

有乜理由 Seal team 會同香港 SDU 比較，Seal team 打拉登，SDU 打細路。Seal team 同 SDU 放埋一齊討論直頭係對 Seal team 既恥辱。

中國造

中國

香港

好帥

踢波嗰塊太軟
要高防嘅，棒球護具最好

不過好撚貴

上utube有無key word?

人地用腦打的,做足準備再一野隊穿你心臟
港狗只係啪左藥大蝦細見人就打

睇嚟真係好驚被斷腳

靠速龍去打仗得個樣幾多條命都唔夠死

咪好似韓國陸軍咁，仗唔打專鎭壓自己人

網上圍爐恥笑人地十幾版
但現實見到人地第一個走

支那最鍾意山寨，咪外型抄到一撚樣囉

香港警察其實就係準軍隊黎

最多都係”凖軍事化“警隊，唔係準軍隊。

我有講，打我地有餘，有好多人淨係聽到速龍已經走

我Google vks 搵到支俄佬狙擊槍

黑警中意用西方野，唔會用俄製武器啦

其實唔止差佬，基本上所有嘅政府部門要買裝備，都係一定會跟外國標準，因為香港根本無人識得睇呢啲咁樣嘅嘢，無人夠膽孭飛，所以邊個邊個國家都係用呢個就係一個最好嘅證明嗰樣嘢係function嘅

又要擁護中國 又睇唔起解放軍 收皮啦你班香港警賊
快撚d返去做公安學摺被 咪係到也文也武 上哂gear恰市民 成班傻鳩以為自己好專業 其實只係班跟命令既狗

心理問題，要慢慢拆，急唔到

而家開始歐美都禁運哂
唔到佢揀喇

題外話
克警同其他紀律部隊用緊枝左輪S&W M10
早幾年都好似話停產
不過到而家都仲未換槍又有零件維修.....

言下之意係？

換會爆炸既貨
內部其實好不滿要用國貨

Sig用Sig USA夾硬賣槍呢招已玩完

QRF 仲用緊英軍DPM 迷彩而吾用解放軍迷彩。

佢地著左，前線真係開心死，件野重到拍住片都跑贏佢地

以前係
不過而家就未必
西方制裁，你想用都冇得用
講番胡椒球槍
發射嘅胡椒球係用類似膠扭蛋裝著刺激性氣體/粉末

如果homemade,扭蛋可以3d print，入面嘅chemical應該都係胡椒噴霧/CS催淚彈 果d嘢

Team

我見永高無晒team wendy賣，係賣晒定佢地無再賣e個牌子？

最冇人性就係軍火商

大陸既軍工Norinco出好多老翻槍械
仲係美國既民用槍械零售有幾高既巿佔率

克警枝左輪都可能換緊支那貨

上次搞到 SIG 雞毛鴨血，而家 d 廠識睇路啦。

賣曬

早兩日見到仲有，不過好似得 Exfil 。

hk army gear 有

勁

玩屎玩尿搞到班仆街冇裝

全民起動

好似轉咗 Model 10 嘅唔知邊款？
原來 Norinco NP50 就係山寨 Model 64，可以轉用
個人就真心支持退役時PSU可以禁佩槍

點解覺得有效

有Backcountry 啊

講多少少背景please

Google左陣
原來雜差隻kask要成舊幾水美金一個
速龍隻Wendy 要5-600 USD
痴撚線， 拎哂我d稅黎買gear打細佬

留意下而家用緊既 model，全球基本上無人用，SIG 以為香港警隊會大量咁買，所以佢 Mark 到個價唔高，但又要比專利費其他廠，如果買唔多，係維唔到本。

結果係買得少少，SIG 蝕到叫救命…
(有傳話停產埋)。

點解軍裝唔轉哂用glock?
或者唔用taser?

關連既野太多，改用另一把槍唔係買堆野放響度咁簡單。

單係你要 train 過堆人由最易用(?)既左輪到半自動手槍已經夠死，其他既改動可以話係遠超想像。

講左頭盔上面塊布都百幾usd

師兄……呢款邊到買到？thx

係
早幾年克警開始轉用glock果陣
係多左好多走火新聞

始終用慣左輪果班
慣左手勢之後突然要佢轉去用唔同system既半自動手槍
適應期一定耐好多
有時一錯手就

買特價貨嘛，下下買正廠 CP，你估個個都係李+×咩。

不嬲SDU 係準軍事部隊 外國黎講就係特種部隊

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

點解glock都會走火
有safety, 又有2-stage trigger

咁了……

Training 不足，human error，發神經…

你想要乜 reason 都得啦。

打杖？ 班撚樣打平民就叻

本身有手足有用team Wendy exfil，上次826民間記者會個男手足就係戴防彈版本，仲高級過啲所謂畜生隊

最好下次開始全民Ops-Core FAST，勇武用XP/LE版本，和理非用Carbon版本，實現對橡膠子彈/布袋彈/海綿彈免疫

平過team Wendy

咁重點戴呀
Mk7 1kg都少人戴啦

左輪轉半自動
九成九退彈個陣唔記得退膛

我未買之前搵唔到香港邊到有
加埋買貴左500
買完先搵到原來香港有

啲中學生連400都冇

中東既平民一樣屌九美軍
速龍同美軍都係垃圾人渣

ok thx

Visor我都貴價買
無佢一早中曬胡椒

師兄咁早就用緊?

大佬衝前影相最危險呀

用full face mask 啦例如s10 fm12

用緊咩色?

邊隻

咁多人用軍用野

發夢都見到好多， 以為cosplay
原來係真野

用緊佢個silver mirror
都幾好用

可惜佢地出黎打學生呢

我一睇就感覺咁撚似淘寶見到嗰啲嘅

我都用C50加防彈鏡片

FM12 cosplay SAS

到時槍管都爆撚埋

乜Mk7可以合法直接進口咩?
好似FAST用hybrid composite of carbon, unidirectional polyethylene and woven aramid先可以合法直接進口，Mk7用Kevlar要申請進口許可證先可以合法進囗

叫佢地草二千蚊買ops core fast bump/team Wendy exfil ltp頂住先啦

有冇d頭盔 啱埋en12492用?

炸膛炸撚死班仆街

唔好強人所難
況且更大問題係，你買完畀佢地，佢地都唔肯要

Team Wendy 咁靚都唔要

速龍同SDU唔係準軍事化組織黎咩
只不過速龍好明顯對示威用 個身野撚應付到真暴動

由是依家要講
係用SAS對付示威
本質同鎮壓無分別
班友下下都槍口向人向天
成日以為自己打杖
你係度鎮壓緊人民咋

外界睇的話 最大分別應該在於用非致命/人群管理武器同致命武器
我都幾肯定幾多外媒唔知有速龍li 個unit 將全部視左做防暴警

咁又唔好當人on 9

search完速龍裝cp g3 lac
點解要過千蚊件？就咁睇似高級行山裝
但有得束褲腳同膝頭又幾好睇

速龍全身輕裝
佢嘅存在意義只係打冇乜威脅嘅示威者
一見有反抗就縮
應該要解散同清算